
                      No me gusta ni la trama, ni la animacion de la pelicula ni el tiempo que dura. Aunque tenga el tiempo estimado de cualquier otra pelicula, esta se hace pesada.
        
            